死熱狗又輸波踩人

又黑又無紅

var都冇用，不如拆左去

黃都冇

踩撚死你都仲得

牌都無張

又黑
屌你老母
咁憎車直接降車班啦屌你老母
直接俾49000熱頭四囉屌你

仲要無紅 熱狗勁到 輸波踢人

熱刺精神，輸波打人

牌都冇

熱狗死全家

呢球無紅反而奧巴美揚果球有紅

Var絕無意義

痴撚線又無紅

Mma界係合法犯規
只係你哋唔識野

英超var 真係叻仔 仲神奇過出奇蛋

熱狗本性

On9

var好似冇得補返黃？ 一係紅 一係唔俾

呢下真係會斷腳

熱狗明黑鳩你

CLS VAR班友即時收左錢？

直頭有分拎

var on9？

狗改不了吃屎

VAR重播左咁多次都唔吹，真係黑到呢⋯

要打交了，金章安呢！

明黑鳩你 咁點

英超VAR 真係笑話黎

唔係，球證可以俾，同睇var係兩樣野

屌奶星熱狗對親車都不死身

On9 我地熱刺球員免費幫你按摩都唔得？
泰式按摩都用腳按架啦

山齊士起肘

茅過西

比兩秒我睇一次都知紅硬
佢睇咁撚多次就可以唔比

慳啲啦，講到車仔上次作客打阿狗無得益咁

見到啲熱狗話呢球無心

唔想影響場比賽，比左紅牌就唔好睇

拆撚咗個VAR佢啦

盧斯素

未肢體分離唔叫有心

又拎呢場出黎講
根度斯禁區拉鳩人又盲左當睇唔到?

Serious foul play主球證都唔睇電視

無心會唔縮腳食住個勢印落去？個下完全可以斷腳

一腳踏落去死車狗隻腳就係爽

應該紅車仔球員

佐狗不死人紅撚左就冇歌仔唱啦

獌上場黑到仆街又唔講

講返黑白電視年代丫笨

呢球從後面剷上黎睇唔到而踩到
講真未必真係有心
但竟然黃牌都冇？
個Var真係有啲廢

係呀車正義之師得益無話可說

yes

正義之師又出場車路士是最無辜的

一黎無收腳，二黎呢d不嬲無心都要紅嫁喇

祝福熱狗上下武漢肺炎死🙏🏻

屌英超球證老母
隻熱狗咁樣踩到霹靂古達成隻腳彎左 var完都唔洗紅

星期一麥龜踢人春袋又唔洗紅
（麥龜仲厚顏無恥話驚巴舒亞伊跌先用腳頂住佢春袋）

孫興民對車仔個球冇殺傷力就咁易紅

英超歧視東亞黃種人？

佢踩落去既時候可能都未知有隻腳係到
可能本身係諗住落地
利申阿狗

仲諗住var會治到熱狗

熱狗=黑警

奧巴美羊個紅牌真係慘😭

呢下睇落真係無心 但危險動作最起碼都要比張黃

乜
未有var前一樣係咁
無理由有var之後就唔係

I have a statement from PGMOL on why that wasn't a red card... Give me strength... Not a clear and obvious error because the VAR didn't feel there was anywhere else for Lo Celso to put his foot.

其實3萬係咪潛咗去英國

我咪話撚左有var點會睇唔到
但佢真係背住az 點估到有人飛剷過黎
神反應咩 睇慢鏡梗係易判斷

人哋多英人咪有特別待遇

熱狗MMA垃鳩圾

熱狗=白衣人
VAR=

熱狗係popo var係法官

又來了

黎多腳

吹都無吹

睇pptv講波佬話一係即時黃 如果var check 呢次犯規 就一係紅一係冇

又黎一腳

冇睇直播
球證係咪睇完var決定唔比牌?
定係冇睇?

禾地車狗都好多喎

Lo celso 呢條茅閪幾時死

但係無規定係睇完var唔可以俾黃

屌佢老母死熱狗

講波佬意思就係睇完就俾紅 冇得俾黃 以呢次嚟講

仲笑笑口

屌你老母第三腳喇

不死人

佢仲係場度已經好笑

個指引係唔可以因為黃牌去睇var，但係無講睇完var唔俾得黃牌

真係mma

更何況佢本身係要紅

露閪素以前唔係咁 踢熱狗之後茅能到

貝迪斯果陣係乖仔黎

近墨者黑

BREAKING: We have been speaking to Stockley Park who have admitted they got the decision wrong and Lo Celso should have been sent off... @btsport

我覺得有心抽水
隻重心腳踏實個地，你另一隻腳踩到人果下 其實係夠時間收力 但洛希素係踩到尾

BT Sport reporting that Stockley Park now admitting they made a mistake and Lo Celso should have been sent off for challenge on Azpilicueta. #CHETOT

joke?

(via @talkSPORT) @sammatterface

'Officials at Stockley Park say Lo Celso should've been sent-off'

#COYS #CFC

MMA

入翻球啦爭氣d

旁述岩喎 係艾斯派膠達飛鏟入去c so low個落腳位，唔會紅牌 除非c so low伸腳哂鞋底
利伸:前足總註冊球証

佢個名4個字，日本人黎

係熱狗post見到

咁阿巴咸呢下又冇事 乜都冇

BT Sport reporting that Stockley Park now admitting they made a mistake and Lo Celso should have been sent off for challenge on Azpilicueta. #CHETOT

係咪釘得牌

即屌即入

2:2
真係明黑鳩你

屌你老母

咁撚樣都要失波 和埋全隊自殺啦

睇緊live喎ching

block左但未完全block

熱狗又輸

阿根廷人x踢波=黑哨 死亡恐嚇 假波 茅
1978年個世界盃冠軍 就係同秘魯打假波 再死亡恐嚇荷蘭拎返黎

細爆走甩12m
有既都無支歌仔唱啦

正義之師我軌

但佐狗都係走甩左張紅喎

意甲
入完先睇var
入波冇效再比對面入波

但細爆都係走甩左12m喎

明知冇後果點會唔做?
同黑警一撚樣

熱刺=白衫牛屎佬

var搬龍門

白衫冇個好人

係世爆

阿狗雙爆

矛廁真係矛廁，成班拳擊手返鄉下耕田啱晒啦

所以佢咪係"前"囉